{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300493",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "은화수식당 천안신부점"
    },
    "text": "ウンファス食堂 天安新富店\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞459-1\\n\n和食-トンカツ専門の銀ファス食堂は、11:30から20:30まで営業しており、年中無休で運営しています。 この食堂は15席で構成されており、部屋はありません。 ウンファス食堂は、ユニークな日本風手作りトンカツが味わえる場所として紹介されています。 室内デザインは、可愛らしく独特な雰囲気を演出するためにユニークな消耗品が使用されました。 ウンファス食堂の代表メニューである正統日本式手作り豚カツは、外はカリッと中はしっとりとし、きちんとしたトンカツの味を感じることができます。 その他にも様々な種類の和風カレーも用意されており、お好みで選んで食べられる楽しさも存在します。 また、メニューにトッピングの追加が可能なので、自分だけのメニューを作ってみるのも楽しいです。 値段が安くて食べ物の量が多いので、友達や恋人と一緒に行って分けて食べるのにも良いです。 ウンファス食堂は様々な和食料理を楽しめる場所で、美味しい料理と特別な雰囲気を一緒に楽しめる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウンファス食堂はどこにありますか？",
            "answer": "ウンファス食堂は忠清南道天安市東南区新富洞459-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウンファス食堂の営業時間は11:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂は何日も営業していますか？",
            "answer": "ウンファス食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂の席数は何席ですか？",
            "answer": "ウンファス食堂は15席で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂には個室はありますか？",
            "answer": "ウンファス食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂のメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ウンファス食堂の代表メニューは正統日本式手作り豚カツです。また、様々な種類の和風カレーもあります。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂の豚カツはどのような味ですか？",
            "answer": "ウンファス食堂の豚カツは外はカリッと中はしっとりとした、きちんとしたトンカツの味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂ではトッピングの追加ができますか？",
            "answer": "はい、ウンファス食堂ではトッピングの追加が可能です。自分だけのオリジナルメニューを作ることもできます。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂の料理は値段が安いですか？",
            "answer": "はい、ウンファス食堂の料理は値段が安く、食べ物の量も多いです。友達や恋人と一緒に行って分けて食べるのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "ウンファス食堂はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ウンファス食堂は可愛らしく独特な雰囲気を持っています。ユニークな消耗品が使用された室内デザインが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 431
    }
}